李居明大師又中，真係好勁！

術數界之膠

真心勁
點解可以咁準

有無文字版